碎油唔找數既話一世做我隻狗

如題

高汁

屌你老母抄名狗

樓主真係狗來

你唔要個名都叫抄

我果期為左找數先改名做利迷隻狗
你不問自取是為狗也

你係叫痢迷球迷阿古路

你含撚死啦偷名狗

爭咩 兩隻都係狗

收皮

想改名做Maximiliano Meza

高飛布魯托

屌你老母

呢個好名來

垃圾都話好名

你呢個名就垃圾啦

佢成個人都垃圾=3=

找唔找都做啦

阿古路(高飛)

ho ball